想買gaming keyboard/mouse 做生日禮物

想問下大家有咩gaming keyboard/mouse 推薦🙈
對li方面嘅野一啲都吾識，所以想問下大家
唔該曬👍🏻😚

Logitech

想問下邊個model好？g213?

人地要實用定要燈光
差好遠

實用🙈

Thanks

MOUSE呢?

唔好意思，我想多口問句，其實有咩分別🙈

好打D同靚D分別

唔係話想打擊你，但依d野真係睇手感/夾唔夾手形，始終自己親身試過會好d

由得樓主買垃圾啦，教精佢做乜

又唔講筆直

li你老母
吾你老母
字都唔識寫
買手寫板學下字先啦屌

唔知你咩budget 玩咩game 手汗多唔多
不過我推無線充電板嘅滑鼠
Logitech Corsair Razer
都有出用依類滑鼠
其他兩個牌子我唔清楚
我自己就用開Logitech G703
不過如果你手汗多的話 我建議你可以買Pro wireless
因為Pro wireless 用硬膠 比較適合有手汗
所以總括而言都係睇返你budget 手大細 流唔流手汗

就算budget 唔夠買無線充電mouse pad 都好
我都建議買無線滑鼠 用過返唔到轉頭
無線滑鼠充滿100%電都起碼用24小時以上
所以每次用完再插返條線就得

最後 可以參考下依篇野 同埋裡面個網

Corsair_Yes

Filco FTW